To散仔,聽講你地怨高層唔肯放手.畀你地去打人喎?

蘋果馮睎乾：警署驚現連儂牆 叫垃圾高層下台

坦白講, 一哥+高層全部又係聽林鄭&中聯辦支笛
你地老闆都係打份工咋, 你地有不滿. 咪出來示威
記住要對準政權! 記住你老闆都係打份工, 受人錢財!

仲有. 唔好幻想自己係主角
同高層扭計. 比裝備你地去打人?
你地唔係主角呀唔該

仲有你地commander既考慮你識條鐵咩
而家對付緊既人平民, 唔係罪犯, 全世界都望住晒.
人地梗係同香港有錢既人, 有權既人傾.
因為差佬每一個決定都影響到佢地盤數
你憑咩覺得自己係主角係度咁多要求呀?

仲要聽講你地要"捉人"
成日諗住捉人, 請問你地覺得捉幾多個先夠呢?

Mon post狗, 不如問下你老頂, 知唔知道義士人數有幾多?
我相信你地老頂唔會比到數字你, 因為每一個人都係
咁我想問你地可以捉到幾多個?

解決呢個問題最直接就係學6.4屠城
散仔們不坊建議屠城比上司考慮下, 你地要make sure夠子彈wo

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

注意！ 警蓄屌高層只為升級武力 唔係我地同路人

［極危險］一名前綫教師的話：政府已劍指教育界